【最新】民陣指警方禁止818遊行，只就維園集會批出不反對通知書

【最新】民陣指警方禁止818遊行，只就維園集會批出不反對通知書

又禁

禁撚夠未

Wfc, 迫撚爆佢

維園點塞300萬人呀

照行wfc

ok 機場見

理9 d 警狗啦

Wtf

100萬人去維園集會

和理非點玩啊咁

818唔比，就係時候番機場啦

Wfc

屌你老母，又禁遊行

姐係818港島又會塞到爆

一係塞港島 一係塞機場

擺明政府怕另一次過百萬人

以後都唔使申請啦

屌你老母

好需要一次大型和平示威
集會都要曬冷

咁去警總問下佢咩事囉

推

想問當日大家集完會會行去邊？
政總野餐
西環買海味
銅鑼灣shopping?

逼出馬路唔係人太多 而係維園太細
由銅鑼灣逼到中環 係因為香港太細

反對通知書？咩黎架 唔係一早廢左架咩

禁止

等等先

你鐘意啦，我去到自己周圍shopping

照去，吹咩

估中佐

哇
民陣搞都禁
痴撚左線

遊機鐵河

等民陣出黎講左野先, 唔好自亂住, 唔批其實預撚左

通常照行

IMAX

東涌集合 遊去機場

民陣都唔係第一次禁

冇一百萬人就輸

政府唔想俾大陸睇 818 民意, 因為佢再攪唔撚惦死期就到

集會囉，全世界坐馬路，坐到去金鐘

唔緊要嘅由維園坐滿到電車路囉

塞爆維園

交比文宣
呢d冇得預

理撚得佢啦，廢紙一張

咁去了

aggg 就係話612係暴動嗰封

一定要出集會同我坐爆成個香港島

預左架啦

企唔到入維園都冇計
希望唔會唔小心塞爆左港島

到班狗話禁就禁呀 照出818見

塞撚爆佢

照行

咁多人係維園度集會，迫出馬路係無可厚非

就坐到出面囉，坐都射tg囉

why not both

照出

照塞維園

而家就係和理非同冷靜既時候
拖落去中共必輸
所以佢一定會做好多手段激化沖突
大家小心!!

咁塞撚爆成個港島lor, 我哋想去維園，但太多人去唔到啫

排隊入維園排到入西環同太古城

佢咁做純粹想嚇鳩怕d 游離分子唔敢出, 但諗真d 佢夠擔當日清場咩, 我唔撚講200+1, 30萬佢得咩? 有d 一家大細架喎, 大撚把國際鏡頭喎

講好左 818 係哂冷 show 民意, 唔好咁快講機場野餐呀大佬

等民陣決定

吹行雞迫爆佢

上訴未

今次和理非非非非，就扮一次聽話
如果夜晚聽到咩政府尊重集會人士嘅言論同集會自由之類嘅廢話，唔知跟住嗰個禮拜會點啦

要 hang 鳩李鄭機, 想像下反對通知書下仍然謂緊 200+1, 佢仲講乜撚野好?

去集會
集完會我就走GALA~
唔做犯法嘢
之後順便行去金鐘食飯
順便每日步行8000步
唔准你哋抄我行程

會沒左個意義

星期日點可以唔出黎行下街

基本法列明香港人有遊行同集會自由黑警學歷得毅進依加post埋俾你,送埋第28條俾你參考,mon post狗

第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

第二十八條
香港居民的人身自由不受侵犯。
香港居民不受任意或非法逮捕、拘留、監禁。禁止任意或非法搜查居民的身體、剝奪或限制居民的人身自由。禁止對居民施行酷刑、任意或非法剝奪居民的生命。

本身唔想本
宜家要去了

怯就輸一世，人多就唔怕

禁你老母 照去

一陣封曬路 推兩推又tg . 之後......

好呀
當日集會15分鐘
之後解散
只係大家都一齊去遮打道搭車所以一齊向中環離開

乜行街散步都要政府批准架咩

今次唔同平時 冷靜先

到時會唔會全個銅鑼灣都唔開

咁由中環行去維園再由維園行返中環搭地鐵唔得呀?

咪撚就係, 林鄭咁撚驚香港經濟閪林, 咪促進下囉, 真係果隻喎我唔係曲線

集會完大家鍾意去邊就去邊
慢慢係行人路到行

唔會 你覺得班狗真係會覺得你地唔行？
一定會安掛／開路
總之最後和平散都做到同樣效果

大家要照去呀

照塞。唔夠位就坐出維園

聽埋民陣先, 膠一次, 有睇下點

我話無左個意義姐

我一定照出既

但係慘在有d家庭帶小朋友 既考慮會多左

最緊要多人，多人自然去維園嘅路都遊行緊

到時3點起行, 4點就開你波

今次唔同，美帝出手
我地完全和理非就得

繼續做個弱者形象

係.. 所以唔好懶醒轉風向你班連登仔

如果呢次真和平，之後有咩藉口唔批

痴線 實有人行 維園企到幾多人 咩溫度呀根本係謀殺

福建佬訂左酒店未
係咪又可以幫手燒下維穩費

照去
人多迫爆公園就自然行咗出路，百萬人自然會塞到好遠

咁去集會囉

屌你老母民陣都禁

我屌你老母

我宣布香港遊行自由已死

我行街唔洗班黑警同意啊

屌佢老母西

唔夠位坐出街囉

DLLM 理佢呀 照出現照行

黑警

就算擺撚明去行都唔驚, 驚係林鄭, 佢文唔撚倒差如果人多撚到出埋國際

全世界塞爆維園
爆咗就坐出去條路到
塞爆成個港島

你諗返721

咪全部照行金鐘

可唔可以分別申請維園同愛丁堡廣場集會
大家去完維園之後想行路過愛丁堡 主辦單位都控制唔到

迫爆維園

聽日請警犬提供全香港可遊行路線
是否沒有

國際輿論好清楚政府, 支共同黑警問題

佢地唔知乜撚柒通知書

照行, 集佢老母, 做多次紅海效應睇佢老母閪點算

直接機場見啦

但唔能夠以民陣名義行

傳給10個人，祝 好人一生平安

民陣唔行咪得

8.18當日：可以就「罷工」做問卷調查

照宣傳照行

依家遊行又唔洗佢批 佢反唔反對又點 理撚得佢

反警黑嘅遊行要黑警批係咩玩法

凸 好出奇咩 你班友唔係預佢會批呀 佢唔批都照行架啦
咪做一次比人睇和平遊行囉 反正個主題都係咁啫

咁佢哋死梗

死仆街

我818係出嚟集會既，而我集會原則就係咁：
「屌你老母塞爆」
無錯呀，就係屌你老母塞爆，我就唔撚理咩反唔反對，818就係老母咁多人。維園塞爆就出馬路，銅鑼灣塞爆就去埋金鐘。

我要大家記得，呢幾個月721 811。popo過黎同我講，呢個月有咁多場示威，你知唔知咩事？

屌你老母，問吓㭍婆啦。

食撚屎啦我照行

屌你乜都唔撚批
照出

咁就申請多幾個集會 灣仔 金鐘 連成一線！

去禮賓府,感謝林鄭英勇領導香港。
帶領香港面對困境,團境幾百萬香港人

屌你中共

【突發】義士梁繼平、黃台仰「現身」8.16 遮打萬人集會！

連登仔assemble!!!!!今次到我地保護攬炒巴

聽住！
818係全和理非
民陣係和理非大台
我地就聽大台一日咁多
民陣話行就行，話坐就坐
絶對0勇武

聽民陣大台話一次
Please

想我地散？傻啦，玩到下年都仲得

聽民陣話，一次咁大把

禁啦禁啦 有乜所謂

本身諗住收完財爺錢就唔示威 依家一定要示威了！

出嚟816、818啦
有人整左條片啊，咁高汁嘅片同我share爆佢

記得拖埋親朋好友去遊行，我哋要重現百萬人大遊行

816、818見

仆街林鄭政府
一言堂

迫 維園
迫出馬路

佢地寧願要個治標不治本嘅方法阻止和理非加入

還原基本步，如果有一班坐係度唔走，咁都出TG會變國際大新聞。

去野餐

人鏈手牽手示威

民陣都禁

機場啦

好啊，照去，唔行塞係度都夠震撼

自推

屌你老味

屌你老母和理非都禁 人權呢 自由呢 同大陸有咩分別
HONG KONG IS NOT CHINA

一定塞爆 記得全面和理飛

Done

係咪想在維園屠殺人民

搞個反對反對遊行大遊行

好野~二百萬人集會~ 睇下圍到去邊

Sor9ry 囉
人太多迫到去政總

有幾難
佢比我地集會 我地咪由維園開始坐
坐到去民陣原本個終點
我地無行架 只係人太多要坐出去

完全講到我心聲

驚啲和理非一家大細唔出

一家大細就係維園集會
維園爆左就排隊入去集會！

唔行 但逼到出馬路

有不反對書咪又係未夠鐘就清場
都係果句 反唔反對完全冇影響
100萬人塞係度佢點清？
永遠都係趁人少先清到場 所以只要人多真係冇野驚

其實呢招根本就係想趕走部分和理非等佢地唔好出，然後出黎果D因為塞住實燥，到時又達唔到和理非呢個目標，繼續扣你血

呢場運動已經冇得割席，呢九個武力使用原則，求下大家睇哂佢。

［勇武和理非大和解］終極行動守則上線了

推
D和理非連佔路都吾想
一放塞爆 行人路

好明顯狗怕和理非

坐滿維園，就坐埋出街。

咁就驚 學咩人爭取民主?

Agger

約定大家818，金鐘等，一齊去維園集會

我地不約而同去集會，點知塞爆左，大家沿路步行歸家。

有啲推埋個b 咁樣真係會要重新考慮，手足係咪真係要下下咁harsh

因為太多人塞唔入，唯有企係灣仔參加維園集會

理鳩佢，我一個人就唔係遊行啦，其他人點我控制唔到

直入機場

又要帶gear 散步

吹雞吹雞

將呢單野推埋上國際先
拒絕和平遊行示威既自由

咁咪照去機會囉，派對入，可以出出入入，吹咩

黑警真係屌少一日都唔得架喎
想用呢招令超和理非唔出去

都唔知啲狗驚乜
你咁強力執法，勇武比你拉/打到仆街啦

又出賤招

集會ok呀

遊行—》d人會移動，遊完d人就走
集會—》d人坐係度，坐坐下就由銅鑼灣坐到去柴灣同中環

《中華人民共和國香港特別行政區基本法》第二十七條：
「香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。 」

港獨黑警再一次公然撕毀中華人民共和國香港特別行政區基本法，
硬生生剝奪中華人民共和國香港特別行政區基本法保障香港同胞應有的遊行、示威自由，
公然違反我國「一國兩制」的治港方針！

港獨黑警繼
公然挑戰中華人民共和國中央人民政府任命的張建宗司長、不把國家主席習近平的權威放在眼內；

刻意「空城計」放任暴徒塗污國徽區徽，肆意侮辱、污蔑國家；

直指普通話不是中文、挑戰國家推廣普通話的語言政策後，

再一次不把中華人民共和國中央人民政府放在眼內！

港獨黑警目無法紀、挑戰國家主權、辱我中華的行徑令人髮指！
818必須上街遊行！
必須旗幟鮮明地反對反中亂港、擁兵自重、暗推港獨的港獨黑警！
818必須上街遊行！
堅決支持、擁護中華人民共和國香港特別行政區基本法！

機場

都得姐

咁at some point 班人都要散既
然後咁啱大家想同一方向散都好正常既

黑警出反對通知書 算唔算妨礙司法公正？

最後咪又封路配合

冇bno點算

集完會入機場搭下車有無得諗
隊冧咗個交通可能有禁制令都要停飛

去銅鑼灣消費

馬照跑舞照跳，不過會唔會太多人搞到塞埋其他路就好難講

818 和理非港島大遊行

香港沒有暴徒只有暴政

追究 721 811 警黑合作

不割蓆不分化不讉責！

不受傷不被捕不流血！

五大訴求缺一不可！！

push

星期日會唔會有水炮車表演？

屌你老母死黑警

佢話禁就禁呀？ on99

咪癲啦

港島四周圍去 周圍行去shopping

一齊先去附近拮串魚蛋 之後先行去集會啦

我遊行反對你，但要問你反唔反對我反對你

推，而家最驚和理非唔出，唔夠人